碧基澄清無意退出西班牙國家隊 與拉莫斯關係無問題

西班牙只要於10月7日擊敗阿爾巴尼亞，就有機會於世界盃外圍賽G組出線。記者會上，比賽卻完全被碧基有關加泰羅尼亞公投一事蓋過，這個巴塞隆拿中堅明言無意退出國家隊，而且反駁與拉莫斯不和一事，指二人關係甚佳。

無人可質疑我對西班牙國家隊的投入」

親皇馬傳媒《馬卡報》的3.4萬人投票中，有63%人認為獨立主義者不應為西班牙國家隊效力，加上操練時球迷喝倒彩，參與加泰羅尼亞公投的碧基已成為西班牙國家隊中不受歡迎人物。這個巴塞後衛對被噓感難過，不過無意退隊︰「無人可質疑我對西班牙國家隊的投入，會繼續協助球隊，聽從教練的話。大家不會意見一致，我支持加泰公投，同樣尊重與我政見不同的人。重要的是互相尊重及溝通。」近日有傳與中堅拍檔沙治奧拉莫斯的關係破裂，碧基強烈否認︰「那傳聞是假的，我們關係很好，沒有問題。我們會繼續成為拍檔（partners in a business）。」

被問到對加泰獨立的立場，碧基未有正面回應︰「這是100萬元的問題，我不能回答。足球員是公眾人物，我不能站在一邊。現在政治形勢很困難，只有溝通才能解決。」

世界仔👍👍👍👍

垃圾加泰狗肉酸過女人

兩個地下情人

支持加泰獨立又要代表西班牙踢波

男子和男子怎能親密如此

勞斯和萊斯

cc台班傻鳩又炒車

佢地ff好啦 一講獨立兩間銀行股價跌到仆街 再傳搬總部先上返去小小咋
根本冇可能 法甲收三隊波 講笑咩西甲踢17隊 法甲踢23隊 西甲競爭大定法甲 仲有psg一定出聲屌 本身土皇帝 加埋你玩我咪冇得做一哥

又笠水

訪問喊撚晒架喎
因乜解究效忠西班牙
對唔對得住比人暴力對待果班人？

巴塞去左法甲 PSG仲要唔要D 12碼

碧基

兩邊都愛

點解疤狗個個都咁撚肉酸
廢都唔再講
真係西甲之中既垃圾